連登表情符號來講，呢個算唔算無敵？任何回覆都可以回應到！

呢個先無敵

==